屯元天尋人

尋人！ 大家幫幫手 🙏🏽🙏🏽🙏🏽！他是我朋友既阿叔 。唔知喺度po有冇用....

今早11:00左右食完飯就話出去附近散步。但到依家都未歸家！無有銀包無拎電話出去！屋企附近都搵過都唔見！已報警！但由於醫院唔會比資料警方，所以警察話幫我們一邊留意，叫我去醫院幫手查查。我依家唯有要去屯門醫院，天水圍醫院，博愛醫院急症搵爸爸。
姓名：鄭澤良 年齡：62 身高：1.7米左右 當時衣著：黑色背心，黑短褲 警察查附近cctv見到他向天水圍西鐵站行 但警察同我老公附近兜左幾個鐘都無 問西鐵有無叫白車紀錄又話無 十分擔心！

有消息麻煩pm，好人一生平安

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

Pish

幫

推

多幾張正面相

抵彭于晏個樣似你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

借個位嚟推吓